係大專自己上堂會唔會覺得孤獨

本身自己一個上堂係無問題 隔離係成群結隊咁坐嘅話就會好孤獨

唔會, 因為我已經唔再上堂

大學上堂坐爆4位就唔會孤單

爆4位就真係比人杯

有社交焦慮，堂都唔想上

會

唔會，我已經透明到極點，project groupmate 連我同佢有幾科一樣堂都唔知，坐埋係佢隔離都話無印象見過我。